%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Preamble                                                                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[12pt,a4paper,twoside,openright,openbib]{report}

\usepackage{estilo_pfc}

\usepackage[spanish,colorinlistoftodos,color=yellow,bordercolor=yellow,textsize=footnotesize,shadow]{todonotes} % eliminar esta línea en la versión final
\reversemarginpar % eliminar esta línea en la versión final
\presetkeys{todonotes}{fancyline}{} % eliminar esta línea en la versión final
\newcommand{\comentario}[2][]{\todo[caption={#2},#1]{\begin{spacing}{0.5}#2\end{spacing}}}

\author{AUTOR/A DEL PROYECTO}
\date{FECHA DEL PROYECTO}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Body                                                                         %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Definición de comandos               %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 \newcommand{\paginaenblanco}{\mbox{}\thispagestyle{empty}\newpage}

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Preliminares documento               %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


 \include{cover}
 \paginaenblanco
 \include{dedication}
 \paginaenblanco
 \include{acknowledgements}
 \paginaenblanco
 \include{abstract}
 \paginaenblanco
 \include{keywords}
 \paginaenblanco

 \pagenumbering{roman}
 \setcounter{page}{1}

 \tableofcontents
 \listoffigures
 \cleardoublepage

 \pagenumbering{arabic}
 \setcounter{page}{1}

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Capítulos                            %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 \dominitoc
 
 \include{introduction}
 \include{contextualization}
 \include{design}
 \include{implementation}
 \include{testing}
 \include{project-management}
 \include{conclusions}

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Apéndices, glosarios y bibliografía  %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 \appendix
 \include{appendix}


 \include{acronym-glossary}
 \include{term-glossary}
 \include{manual}
 \include{paper}
 
 \nocite*
 \bibliography{bibliography}
 \bibliographystyle{abbrv}

\end{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
